QUESTION: What is the ability of machines to perform tasks that would normally require human intelligence?
A: Artificial intelligence
B: Data science
C: Data learning
D: Machine intelligence
ANSWER: A

QUESTION: What is the name of the field of AI that focuses on developing algorithms to extract information from images and videos?
A: Computer vision
B: Natural language processing
C: Video translation
D: None of the answers
ANSWER: A

QUESTION: What is the most important thing to keep in mind when developing and deploying AI systems?
A: All the answers
B: AI systems should be aligned with human values
C: AI systems need to be transparent and accountable
D: AI systems should be made to be fair and unbiased
ANSWER: A

QUESTION: What is the most important thing that we need to do to ensure that AI is accessible to everyone?
A: All the answers
B: Invest in education and training to ensure that everyone has the skills and knowledge to use AI
C: Promote the responsible development and use of AI
D: Develop affordable and accessible AI tools and resources
ANSWER: A

QUESTION: What is the future of AI?
A: All the answers
B: AI will be used to replace humans for manual tasks
C: AI will be used to solve challenges that humans can’t
D: AI will become a big part of our lives
ANSWER: A

QUESTION: What is artificial intelligence (AI)?
A: All the rest
B: The ability of machines to mimic human behavior.
C: The ability of machines to think and learn like humans.
D: The ability of machines to perform tasks that would normally require human input.
ANSWER: A

QUESTION: What is the name of the field of AI that focuses on developing algorithms to understand and generate natural language?
A: Natural language processing (NLP)
B: Speech recognition
C: Computer vision
D: None of the answers
ANSWER: A

QUESTION: What type of AI algorithm can be used for ads?
A: Recommendation engine
B: Guess engine
C: Ads learning
D: Tracking engine
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a potential benefit of AI?
A: Making certain jobs not needed anymore
B: Increasing productivity
C: Creating new products and services
D: Improving decision making
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a way to measure the success of an AI system?
A: Social impact
B: Recall
C: Accuracy
D: Precision
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a type of supervised learning?
A: Regression
B: Unsupervised learning
C: Dimensionality reduction
D: Reinforcement learning
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following occurs when a model learns the training data too well and is unable to generalize to new data?
A: Overfitting
B: Guessing
C: Underfitting
D: Overestimating
ANSWER: A

QUESTION: What is the input for a machine learning model?
A: Data
B: Parameters
C: Commands
D: Code
ANSWER: A

QUESTION: What is the output of a machine learning model?
A: Prediction
B: Estimation
C: Data
D: Variables
ANSWER: A

QUESTION: What type of machine learning model is given labeled data?
A: Supervised learning
B: Deep learning
C: Unsupervised learning
D: Reinforcement learning
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a field of study that gives computers the ability to learn without being explicitly programmed?
A: Machine learning
B: Database programming
C: Data mining
D: Web programming
ANSWER: A

QUESTION: What is the output of a machine learning algorithm?
A: A model
B: A hypothesis
C: An educated guess
D: A feature
ANSWER: A

QUESTION: Which type of machine learning does not receive labeled data?
A: Unsupervised learning
B: Semi-supervised learning
C: Reinforcement learning
D: Supervised learning
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a parameter that is set before the training of a machine learning model?
A: Hyperparameter
B: Label
C: Feature
D: Instance
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a set of data used to tune the hyperparameters of a machine learning model?
A: Validation set
B: Training set
C: Development set
D: Testing set
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a type of deep learning?
A: Random Forest Logic
B: Generative Adversarial Network
C: Recurrent Neural Network
D: Convolutional Neural Network
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following domains can benefit from deep learning?
A: All the rest
B: Medicine
C: Financial sector
D: Car industry
ANSWER: A

QUESTION: Which deep learning technique is best suited for image recognition tasks?
A: Convolutional Neural Network
B: Autoencoder
C: Recurrent Neural Network
D: Generative Adversarial Network
ANSWER: A

QUESTION: Which deep learning technique is best suited for language interpretation tasks?
A: Recurrent Neural Network
B: Generative Adversarial Network
C: Convolutional Neural Network
D: Autoencoder
ANSWER: A

QUESTION: What does deep learning mean?
A: A type of machine learning that uses artificial neural networks with multiple layers to learn from data
B: A type of machine learning that is used only for hard tasks
C: A type of machine learning that does not use neural networks
D: A type of machine learning that uses only high volumes of data
ANSWER: A

QUESTION: Which one is the basic part of an artificial neural network?
A: Neuron
B: Layer
C: Weight
D: Function
ANSWER: A

QUESTION: Which one is the layer that receives data to feed the neural network?
A: Input layer
B: Output layer
C: Hidden layer
D: Outside layer
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a type of machine learning that uses artificial neural networks with multiple hidden layers?
A: Deep learning
B: Supervised learning
C: Layer learning
D: Reinforcement learning
ANSWER: A

QUESTION: Which of the below is a challenge for deep learning?
A: Explainability
B: Cost
C: Finding data
D: Finding people who can create the programs
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a type of deep learning model?
A: Convolutional Neural Networks
B: k-Nearest Neighbors
C: Support Vector Machine
D: Logistic Regression
ANSWER: A

QUESTION: How can we mitigate bias in AI?
A: use a diverse dataset
B: use more data
C: use biased data
D: use less data
ANSWER: A

QUESTION: What possible consequences can bias in AI lead to?
A: discrimination
B: efficiency
C: accuracy
D: transparency
ANSWER: A

QUESTION: What is the main cause of bias in AI programming?
A: data bias
B: human bias
C: algorithmic bias
D: judgment bias
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT an example of algorithmic bias in AI?
A: A search engine that is more likely to return results for popular websites than for less popular websites.
B: A spam filter that is more likely to flag emails from women than from men.
C: A resume screening algorithm that is more likely to recommend male candidates for high- paying jobs than female candidates.
D: A facial recognition algorithm that is more accurate at identifying white people than black people.
ANSWER: A

QUESTION: Which can be an option to avoid bias in AI-powered decisions?
A: have human oversight
B: don’t use AI to take those decisions
C: create a separate AI to validate the first one
D: only use AI for small decisions
ANSWER: A

QUESTION: Which one is a way to mitigate bias in AI?
A: Create audit systems for bias
B: Don’t use the products
C: Highlight the bias and ignore it
D: Don’t question the output of the application
ANSWER: A

QUESTION: What is a possible consequence of bias in AI?
A: Unfair outcomes
B: Transparent outcomes
C: Good enough outcomes
D: Accurate outcomes
ANSWER: A

QUESTION: What is a correct definition for bias in AI?
A: Bias in AI programming can lead to apps that favor a certain group of people or certain result
B: Bias in AI programming can lead to apps that make mistakes
C: Bias in AI programming can lead to apps that are inefficient
D: Bias in AI programming can lead to apps that are created only for a certain situation
ANSWER: A

QUESTION: What is a cause of bias in AI?
A: All the rest
B: Data used to train the AI is not representative for the whole population
C: The AI inherits the bias of the programmers
D: The AI is too rudimentary to differentiate human nuances
ANSWER: A

QUESTION: Who is responsible for fighting and mitigating bias in AI programming?
A: All the rest
B: The programmers
C: The private companies
D: The public sector
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a benefit of using AI to protect privacy?
A: All the rest
B: AI tools can be used to develop new encryption algorithms
C: AI tools can be used to identify and remove personally identifiable information from data
D: AI tools can be used to discover data breaches in the systems
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a type of privacy-preserving AI?
A: Centralized learning
B: Differential privacy
C: Federated learning
D: Secure multi-party computation
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is the most important thing to keep in mind when thinking about privacy in AI?
A: Before releasing an AI product we need to prioritize the privacy elements of the system
B: We can leave privacy element outside the system as those aren’t mandatory
C: Privacy is just o module that need to be integrated
D: Privacy concerns need to be addressed only when surfaced by users
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a challenge to implementing privacy-preserving AI?
A: All the rest
B: The need to educate developers and users about privacy-preserving AI.
C: The need to develop new algorithms and techniques.
D: The need to address the potential for trade-offs between privacy and other important goals, such as accuracy and efficiency.
ANSWER: A

QUESTION: What is the difference between personally id entifiable information (PII) and non-personally identifiable information (non-PII)?
A: PII is information that can be used to identify a specific individual, while non-PII information that cannot be used to identify a specific individual on its own
B: PII is information that is used by businesses, while non-PII is information that is used by governments
C: PII is information that is publicly available, while non-PII is information that is not publicly available
D: PII is information that is collected online, while non-PII is information that is collected offline
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a privacy-preserving AI practice?
A: Data sharing
B: Data anonymization
C: Data minimization
D: Data differential privacy
ANSWER: A

Which of the following is an example of privacy-preserving AI?
A: An assistant that respond to natural language
B: A facial recognition tool to identify people on the street
C: A recommendation tool that can offer suggestion based on past purchases
D: All the other options
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a way to address privacy concerns related to AI?
A: Using AI tools to gather more data from users
B: Developing transparent AI products
C: Giving users access and control over their data
D: Creating privacy laws, regulations and principles
ANSWER: A

QUESTION: What is a privacy preserving AI principle?
A: Using AI to process data so that it protects individual privacy
B: Using AI to discriminate against individuals based on their data
C: Using AI to collect as much data as possible about individuals
D: Using AI to make decisions about individuals without their knowledge or consent
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is a risk when it comes to privacy when using AI-powered social media products?
A: All the rest
B: AI tools can be used to track our online presence and collect personal data without our knowledge or consent
C: AI tools can be used to target users with personalized ads and content that is designed without our knowledge or consent
D: AI tools can be used to create deep fakes that can be used to spread misinformation or damage the reputation of in dividuals or oganizations
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following answers is NOT a benefit of transparency in AI ethics?
A: It makes AI systems more accurate
B: It helps to identify and mitigate ethical risks.
C: It helps to build trust in AI.
D: It helps to ensure that AI is used responsibly.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following answers is NOT a challenge to achieving transparency in AI ethics?
A: AI developers are reluctant to share information about their systems.
B: There is no general solution to solve transparency in AI
C: There isn’t a standard or a guideline for AI transparency
D: AI system are complex and difficult to explain
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is an example of a transparency- enhancing measure in AI ethics?
A: All other answers.
B: Publish the technical documentation for AI models and algorithms.
C: Provide users with access to information about the data used to train AI models.
D: Develop tools for explainable AI.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT expected from an ethical reviewer?
A: Approving or rejecting the AI system for release.
B: Reviewing the AI system to detect transparency issues.
C: Provide guidance on how to develop the AI tools.
D: Create documentation on how the AI system can become transparent.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is the most important thing that can be done to promote transparency in AI ethics?
A: All other answers.
B: Hold AI programmers and their organizations accountable.
C: Educate users on how AI systems work.
D: Create playbooks on how AI systems can be more transparent.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a way to measure transparency in AI ethics?
A: The public's understanding of AI and how it works.
B: The number of AI systems that are s ubject to ethical review.
C: The number of published papers related to AI ethics.
D: The understanding of programmers related to AI ethics.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a potential cost of transparency in AI ethics?
A: Increased public trust in the AI products.
B: Decreased accuracy of the AI products.
C: Increased cost of developing and maintaining the AI products.
D: Increased risk of data privacy issues.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a way to make AI systems more explainable?
A: All other answers.
B: Create visualization tools.
C: Use smaller data samples.
D: Use rudimentary algorithms.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is the best way to ensure transparency in AI ethics?
A: A hybrid approach, with governments, NGOs and industry working together to develop and implement transparency standards.
B: A top-down approach, with governments and regulators mandating transparency requirements.
C: Don’t implement any regulation or practices.
D: A bottom-up approach, with AI companies and developers voluntarily adopting transparency practices.
ANSWER: A

QUESTION: Which of the following is NOT a challenge to achieving transparency in AI ethics?
A: All the rest
B: Lack of expertise.
C: Lack of resources.
D: Lack of time.
ANSWER: A 